今日我地好齊人~

係哂studio就好失魂~

拍mv